部腦hand左一次後，入window 慢左好多，求解😰

如題，以前15秒入，依家成分幾鍾先load到
已掃毒無問題
求救

Push

有無少咗RAM?裝隻linux試下？

除左hand之外，仲有冇leg?

無呀，hand 左一次，就係咁
其他嘢無變

你覺得好撚風趣 ?

去照個MRI睇睇

唔係喎食字得嚟又貼題 又真係幾好笑

HDD入面有乜重要野

請盡快BACKUP

睇哩啲人講嘢就好似睇梗林狗棟篤笑咁

係咪需要format

Hand 同hang 都未識分的話

比較適合去先讀書

Child登笑點係低啲
唔好怪佢

笑下開心下都唔畀

Child登笑點係低啲
唔好怪佢
我上論壇都係想睇令自己開心既野 如果巴打踩我兩句自我感覺良好啲咁我都好樂意成全你

好大機會harddisk收皮

chkdsk 睇下有無問題